# RGAA 4.0 - Rule 4.2.1

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[4.2](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-4-2)

### Test

[4.2.1](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-4-2-1)

### Description

> Pour chaque [média temporel](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#media-temporel-type-son-video-et-synchronise) pré-enregistré seulement audio, ayant une [transcription textuelle](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#transcription-textuelle-media-temporel), celle-ci est-elle pertinente (hors cas particuliers) ?

#### Particular cases (criterion 4.2)

> Voir cas particuliers critère 4.1.

### Level

**A**


## Technical description

### Scope

**Page**

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 4.2.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule040201/)
- [Unit test file for rule 4.2.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule040201Test.java)
- [Class file for rule 4.2.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule040201.java)


